點解警察成日士氣差？又唔見食環話士氣差，要搞集會搵小販撐自己？

裝備特別貴
但心靈特別脆弱

香港9成打工仔都士氣差㗎啦，咪個個仲喺到

逢星期一特別差

因為EQ低，又怕俾人鬧唔執法喇。
叫佢地返大陸。

佢哋將自己睇得太高

讀得書少嘅人，連自己都睇唔起自己咪會咁囉

有D 係大學畢業生入去做架
食環學歷未必高過佢地

我比老闆鬧完都士氣差啦
人工又低
係咪可以唔做

你可以 call d 黑社會搞集會撐你
比錢就得

警犬有種讀得書少自卑嘅心態就算搵幾多人工都cover唔到，好需要用權力自我滿足填補心靈嘅空洞，需要其他人俾肯定佢地增加自我肯定，但我話你知你地由依家開始就係過街老鼠，屌你老母啦死警犬

呢排ot得多無得叫雞

"Think about the generations and say that we want to make it a better place for our children, and our children's children, so that they know it's a better world for them
And think, if they can make the world a better place..."